世界4大反智死忠教徒

第一 伊教
第二耶教
第三海柒教
第四 蘋果教

頭兩個唔講
第三個大家都知咩事，op風光過的確係事實. 但佢而家水準大幅下降，同樣都係事實
但你一批評 班教徒就叫你唔好睇海柒王
咁唔鍾意唔好睇囉 又要睇又要屌
你睇完唔比屌架

最後蘋果教更加唔洗講
明明apple推8同x呢兩部垃圾機出黎
明劏你班水魚 性價比低又問題多多
班教徒仲係死撐
不斷轉移話題 講設計唔夠講
又扯去處理器 講講下又扯到an機
又拎返世紀前既事黎攻擊an機

嘈到最後 到佢地駁無可駁
又會話蘋果品牌值得相信
你點批評都好我都係會買
但佢地又會再走黎同你嘈

我係全寶藍教

海柒教應該排第一